\documentclass[11pt,letterpaper]{article}
\usepackage{fullpage}
\usepackage[top=1.5cm, bottom=3.5cm, left=2.5cm, right=2.5cm]{geometry}
\usepackage{amsmath,amsthm,amsfonts,amssymb,amscd}
\usepackage{french}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{lastpage}
\usepackage[dvipsnames]{xcolor}
\usepackage{graphics} %inclusion de figures
\usepackage{graphicx} %inclusion de figures
\usepackage{sidecap}
\usepackage{tikz}
\sidecaptionvpos{figure}{c}
\usepackage{listings}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{numprint}
\usepackage[bottom]{footmisc}
\usepackage[justification=centering]{caption}
\usepackage[french,frenchkw,boxed,ruled,lined]{algorithm2e}
\usepackage{amsthm}
\newtheorem{theorem}{Theorem}
\newtheorem{corollary}{Corollary}[theorem]
\newtheorem{lemma}[theorem]{Lemma}
\newtheorem{definition}{Définition}
\theoremstyle{remark}
\newtheorem*{remark}{Remarque}
\author{Antoine Afflatet Grégoire Beaudoire Hugo Mirault}
\title{Rapport}
\setlength{\parindent}{0cm}

\begin{document}
\thispagestyle{empty}
\setcounter{page}{1}
\renewcommand{\contentsname}{Table des matières}
\maketitle
\begin{center}
\hrule

    { \huge \bfseries Rapport du module Recherche Opérationnelle Industrielle \\ }
    \date{}
    
    \hrule
    \vspace{30px}
    
    \begin{minipage}{0.4\textwidth}
      \begin{flushleft} \large
      \emph{Étudiant :}\\      
      Antoine \textsc{Afflatet}\\
      Grégoire \textsc{Beaudoire}\\
        Hugo \textsc{Mirault}\\
      \end{flushleft}
      \end{minipage}
      \begin{minipage}{0.5\textwidth}
      \begin{flushright}\large
      \emph{Enseignant Superviseur :}\\
        Chloé \textsc{Desdouit}\\
        Eric \textsc{Bourreau}\\
      \end{flushright}
      \end{minipage}
    \\[1cm]

   
    
   
    
  

\thispagestyle{empty}

\begin{abstract}
 A remplir
\end{abstract}
 \vfill
 \large Master Informatique Algo 2\textsuperscript{ème} année - Faculté des Sciences Montpellier
 \newpage
 \end{center}
\tableofcontents

\newpage

\section{Le problème théorique}

salut c'est ça le problème, on peut faire ça ça ou ça pour le résoudre (en 2 mots) et nous particulièrement on a regardé ça

\section{Représentation Java}

salut nos classes c'est ça ok ?

\section{KPI}

kpi

\section{Méthodes de résolution}

on a mis quoi comme heuristiques mon gars

\section{Résultats}

\section{Conclusion}






\end{document}